天下間最慘嘅情侶莫過於佢哋

冇得錫錫

???????????????????

呃啦都冇嘴

打茄輪濕濕碎啦
都得

鼻嚟

唔係鼻嚟架咩

唔緊要，下面仲有㝫

樓上cls

咁應該係腫瘤黎

點解你咁多Sanrio嘅gif

無得69 含撚 奶西